終於頂唔順封鳩左條死肥閪

飲食台你既咩

咁唔通係你㗎咩
洗唔洗玩單打
有卜講埋我名囉

咩姐而家
又係你爆我先
而家咪攞出嚟講4466拆掂佢囉
洗唔洗咁呀
我而家錯喺邊先

我都冇得罪你啦
一直有咩得罪你先

而家我真係有唔開心囉
都係留個言
分享下每日食咩姐
係咪要趕絕我

唔鍾意咪block我就算
洗唔洗拎出嚟公審

肥水木
咪肥 洗唔洗用粗口話我

肥咪

肥咪肥 洗唔洗用粗口話我

弘b做咩

洗唔洗咁mean呀
而家肥又有咩錯

佢話我

肥咪咪

屌你老母

咩事

褲妹

樓豬 洗唔洗咁
拋底一句可能你順口開河
但我真係好痛

做咩咁話自己呀垃圾

😂😂😂弘b啊
樓主唔係講緊肥屍咩？

睇熱鬧

係肥絲呀衝衝出來柒做乜鳩

好過你條肥鳩想埋堆都冇得埋
又多個巴打Block鳩你啦過街老鼠
你條肥鳩知唔知醜? 仲有冇尊嚴架

有D嘢唔洗講到明

你呢刻話呢個 下一刻有轉第二個
究竟大家有咩得罪你
網上都係留下言姐
洗唔洗又用粗口話我
大家講清楚啦
好嚟好去姐
唔係我想攪大
而係我感到好多人想我死

你條傻鳩捉錯字，講廢話冷好笑引人注意，靠緊全連登既人上位添啦

不過你on9上唔到姐

G持

肥鳩大隻其實傻得好勻秦，所謂既正評得果幾百個讚就沾沾自喜，好似成世未俾人讚過咁

嗱，本癲狗一個玩鳩你既post都900幾個正皮啦:

你條傻鳩俾我玩都可以拎黎自豪，將佢演繹成我靠你，咁撚呀Q精神，咁你繼續留係度俾我玩啦，咁你咪俾人玩當贏囉

依你個on9邏輯，你條肥鳩咪又係靠人打錯字然後抽人水呃正評，你咪靠緊全連登既人上位囉懵撚

不過上極都上唔到反而呃左一推負皮同繼續做小丑俾大家恥笑

話說肥鳩大隻條傻閪好自豪咁話自己捉錯字既on9回覆正評如潮，並沾沾自喜如下圖:

咦，睇過。。。條傻閪唔係睇錯野，負評當左正評呀

反而屌鳩你條傻鳩既巴打大把人支持，佢既回覆先係正評娛潮wo

等睇條傻鳩入黎發火兼賴屎

唔好喊我都支持你

肥鳩大隻回覆親post呃正評都要趁連登各位巴打打錯字，永遠都活喺連登各位巴打陰影之下

肥鳩已承認俾本癲狗玩當贏，肥人特別多on9

肥鳩大隻呀Q精神自製必贏辯論技巧：

笠水當贏
俾本癲狗撚當贏
發火當贏
︎駁唔到即搬老母出嚟做擋箭牌

食屎啦 肥屎大隻

肥有錯咩 肥有罪咩
Vivian 你話我知我究竟有咩錯
攪到今日如此田地

肥鳩大隻，點睇連你唯一既朋友都叫你食屎呀

夠鐘食藥啦咁多幻想

收聲啦 肥大肚腩核突M巾佬
方你唔係下一句就話我老母咩

秒

認真睇唔到你錯啲咩 唔明係飲食台留言同開po 有咩問題囉

嗱 我一定支持你

block人都要開post講
威啦威啦
一陣放學落教員室拎個貼紙啦

咁你又回

你又知我閪肥
食我閪屎大？😳

第一時間都係咁諗
個post做乜嘢事？

肥屎 通常肥矮佬碌嘢好似粒豆咁㗎

做咩咁話自己呀核突矮肥佬

肥鳩笠水前既先兆

兩條俾鳩互插，好睇好睇

咪搭傘啦 卜街

係“嘅”，唔係“既”呀on9仔

唔識字學人教中文正傻鳩，肥鳩大隻已被本癲狗完美KO

你條傻鳩夠駁唔到就話人幻想啦垃圾

你照鏡咪知囉懵撚

媽呀 好心咁酸就唔好講啦

不如你同你朋友一齊照鏡啦，自己短到睇唔到都有人幫下眼嘛，睇完你兩個核突肥佬又可以69互含，柒頭們惺惺相識

做咩呀矮肥佬，怕咩醜? 你醜都唔係第一日架啦

飲食台真係好瘋狂

我又唔係你d矮肥佬，照鏡哩d留番俾你條傻鳩啦 定係你唔敢照

又黎逃避啦

做咩話自己冇鳩用呀，雖然你廢係事實

你條廢鳩廢到溝唔到女搞到要中逃轉基做0仔日日扮女人專幫d同你一樣既核突矮肥佬冇鳩用

等本癲狗介紹下肥絲到底係何方神聖

話到明肥絲, 緊係肥閪一條啦. 咁到底佢有幾撚肥? 不如睇下佢既自我介紹啦:

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

唔怪得佢成日咁憎本癲狗啦, 因為本癲狗高條肥閪一截, 又冇條肥閪咁撚肥, 咁佢咪妒忌我承機攻擊我囉. 誰不知天網恢恢, 咁都俾我搵到條肥閪既自爆POST, 咁佢自己攞黎柒, 我都幫佢唔撚到啦

既然佢唔敢POST自己身型既相, 就等本癲狗幫佢一把啦, 男人身高158CM, 168磅既身型大慨係咁:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲自爆係畜牲?

原來肥絲除左肥矮臭柒毒之外, 原來仲好撚似猩猩 , 各位睇下:

肥絲年齡之謎…

其實肥絲咁撚ON9, 大家估下佢幾歲 哩層本癲狗都無法判斷, 請各位巴打分析下:

84日前, 牠27歲

110日前, 牠30歲

154日前, 牠24歲

170日前, 牠31歲

175日前, 牠25歲

179日前, 牠27歲

180日前, 牠30歲

肥絲, 好心你寫野MAKE SENSE D 啦, 成日學人講邏輯, 話人唔撚夠你講, 咁宜家你又解唔解釋到哩個呀傻閪? 你都係匿番入你老母個閪扮睇唔到算啦, 無謂衝出黎柒啦

癲狗感想:

肥絲, 其實你做埋咁多野，大費周章，起哂我底，圖文並茂，本癲狗真係好開心架，因為好少可真係有d狗俾我撚到發哂火，非係要整鳩我不可，我的目的已經達到了雖然你咁有心機整咁大篇垃圾批鬥文出黎，但來來去去都係得果幾條基佬撐你，全世界都當你傻閪，唔想理你，咁你都唔洗遷怒於我架? 你估你又好好咩? 男人老狗幻想自己係女都算，但幻想自己係d狗都唔屌既油脂肥婆，你係唔係老母中撚在幅射生到你心理變態呀? 真係人唔笑，狗都吠呀

我知你老母生到你又肥又基又弱智，現實廢鳩一條，只能做鍵盤戰士，你好憎佢，想佢日日俾人屌，但你都唔洗借本癲狗過橋架? 你老母做雞，我已經盡量幫襯多d，屌到佢閪皮都化埋，你唔洗再引其他人屌佢啦，做人唔好咁撚不孝先得架

係唔係因為你自小就因為肥矮臭柒毒所以俾人排斥, 冇朋友, 冇人注意, 所以一上網就要做鍵盤戰士, 引人注意, 認為嘈交贏左就係"打贏仗", 將自己開既post叫做"戰場". 可惜, 你對住本癲狗就從來都未贏過一仗, 連自己自以為擅長既地方都俾人打敗, 唔怪得你咁憎我啦.